「夏日女團」大戰要來了！TWICE、BLACKPINK、IZ*ONE、宇宙少女等都將在6月回歸！

＊TWICE：6月1日

每次回歸都帶來大熱曲的TWICE，這次將發行第9張迷你專輯《MORE&MORE》，讓人好奇這次她們會帶來什麼風格呢？在日前，成員們更參與《Running Man》的錄製，期待節目播出。

＊宇宙少女：6月9日

出道以來宇宙少女除了精心營造獨特的概念外，透過不同專輯展現過甜美、帥氣等各式各樣的魅力。第8張迷你專輯《Neverland》會選擇什麼樣的風格呢？

＊DIA：6月10日（彩娟、順伊不參與這次的回歸）

時隔一年多的空白期，DIA終於要回歸了！她們將發行第6張迷你專輯《Flower 4 Seasons》，會以什麼樣的風格展現她們獨有的色彩，備受期待！

＊IZ*ONE：6月15日

所屬社日前宣布IZ*ONE也將帶著第3張迷你專輯回歸。《IZ*ONE CHU》第三季將在6月3、10日播出，這季講述成員們的校園體驗記，是12名成員的大學生活真人秀，也會講述關於回歸的故事。

＊Weki Meki：6月18日

18日Weki Meki將迷你3輯《HIDE and SEEK》，這是她們繼2月發行單曲《Dazzle Dazzle》之後，時隔4個月回歸。

＊BLACKPINK

已經一年多沒有回歸的BLACKPINK，日前YG娛樂也公開了她們今年的活動計畫：6月先公開主打歌、7～8月有第二首新歌、9月發行首張正規專輯。更表示：「因為這是長時間精心準備的專輯，因此分成3個階段發布，會以更多的內容和舞台，增加與粉絲們見面的機會。」

＊MOMOLAND

5月中，相關人士透露：「MOMOLAND將在6月初回歸，以機完成了新曲錄音，正在進行最後的練習。」據悉，這次她們將展現輕快活潑的魅力，也挑戰了全新的風個。

＊Red Velvet小分隊（Irene＆澀琪）

這是Red Velvet第一支小分隊，分別在隊內擔任領唱和Rapper的她們，會在新專輯《Monster》中展現另一種音樂色彩。原定在15日發行專輯，29日SM娛樂也表示：「為了提高音樂完整度，不得已經發行時間延期到7月中旬。」

twice

TWICE add oil

ching ho ball!

師兄弟歸位!

啲動作好嘔心

大師兄返嚟啦

唔使估都知我T寶贏緊啦
一隊做造假,一隊買views,其餘幾隊有咩成員都唔知

謙少少好d...

G持TWICE

izone同blackpink都有可能贏到我T寶
其餘幾隊銷量夾埋都唔知有我twice一半

DIA無chaeyeon

無Sistar 仲邊有可能有「夏日女團」

應該仆直

JYP大家庭

即係唔洗睇

依樣又好似係

成斑顛雞咁

JYP daddy 破格

可唔可以靠呢波光復娛樂台

喊左 kpop大家庭

DIA應該又走兩個
之前jenny又係咁

咁能橙

我係wiz*once呀屌